贏你老母

烈士梁凌杰嘅訴求一項都未做到

邊撚話要散我屌你老母!!!

未都未做到，仲講選舉？仲講建國？仲講政改？

你乜柒都未爭取到呀

*咩

寧做自由閪，不做政權龜

屌晒你哋班縮沙撚老母

衝唔衝，我理閪得你

不撤不散

呢句同我做好佢就得

血海深仇
不死不休

林鄭仲推緊國歌法㗎

咁叫有誠意？